新手少甜《我和她交換身體後的每一天》

呢個係有少少曲折離奇嘅愛情故，但節奏上會有啲慢
少甜係因為有不可避免嘅劇情發展，唔係刻意加
其實已經諗咗有一兩年
但一直無辦法決定結局，所以遲遲都落唔到筆
如果有幸你地鍾意我呢個故仔，我會嘗試努力作埋落去

中四那年，我意外地和班上某個女生交換了身體，她叫芷怡，就像電影一樣，一個想進課室，一個想到外面，大家都沒注意到對方的時候，可憐的腦門便這樣互相碰撞在一起，我的屁股也重重落在地板上，當我張開雙眼的時候，眼前站著的人已是自己的身影。

「你們還好吧？」同學們看到這一景況都紛紛上前關心。

只是，我倆看見眼前的人都是自己的時候，都頓了數秒，不知該如何對答。

未幾，她主動走上前，揉了揉有點紅腫的額頭，小聲的跟我說聲不好意思，然後把手伸向我，示意要扶我起來，這刻的畫面仿佛王子要邀請公主去跳舞一樣，我不知道哪裡不對勁，這副鬼模樣我在鏡子中早晚相見了十餘年，但現在看起來卻有著一絲絲不一樣的氣質。

我大腦的思緒完全在狀況外，手不知為何很自然就遞了給她，然後被輕輕的拉了起來。

此時身邊傳來不滿的聲音，都是指向芷怡的。

「怎麼搞的不看路，把人家都撞倒了。」

「對啊對啊。」

我連忙向眾人解釋，畢竟那可是影響我的聲譽啊。

「沒關係的，我也沒看路，而且也沒甚麼大礙。」

看見我不再追究後，大家都慢慢散去，接下來我不知道要怎麼辦的時候，她忽然握著我的手，把我帶回我們的座位上，所謂冤家路窄，我們正正是坐在一起的同學。

支持樓主

先打破大家的想像，芷怡是一個蓄短髮，戴眼鏡，胸部十分平坦，很像男孩子的女生，沒錯，我不是和甚麼美女、女神交換。對她其餘的我都不是很理解，畢竟開學才不到半個月，不過她好像不喜歡穿裙子，自開學禮翌日，她每天回校穿的都是運動服。

在回到座位後，我心急如焚的向她確認狀況。

「怎麼辦，真的不是在作夢嗎？我們交換了？」

芷怡看起來十分平靜，微微的點了一下頭。

「那……我們再撞一次試試，應該可以變回去吧？」

她冷靜的回答：「我們下課再試吧，現在人太多。」

我不知道她是怎樣的，看起來有點不太在乎的樣子，不過她的說話沒有錯，我勉強撐過兩節課，老師講了甚麼我完全沒聽進去，一旁的芷怡卻老神在在，聽得津津有味，而我呢，總覺得全身很不自在，就像一個地方你住了十多年，突然搬到新地方一樣，尤其是胸口總是十分繃緊，有點呼吸不過來的感覺。

糟糕的是，一種全新的感覺由下而上衝擊我的大腦，我戰戰兢兢的向芷怡問道。

「怎麼辦，我……好像想上廁所。」

有套漫畫好似係咁

唔係啊哇 乜漫畫呢
不過我係寫男主三十日耐要搵到兇手係邊個。

真夜中のX儀典

屌 唔諗故了
期待你嘅作品

駛唔駛特登寫胸部十分平坦

文？

已停更

已停更
呢個寫得太似少女漫畫，如果有興趣可去